也许关于戴维斯最突出的一点是，他可以保持健康，并在猎鹰的深度图表上名列前茅，但仍然让他的幻想经理处于赤字状态。 是的，梦幻选秀中的跑锋死区是真的。 你应该害怕。 德斯比勒| 2021年8月24日|华盛顿邮报 
 这两种成分——泡沫和平板——也是Vaporfly和同类马拉松鞋的显著特点，但也有一些不同之处。 田径科学的新超级峰值|mmirhashem | 2021年7月16日|外部在线 
 多巴胺不仅让我们感觉良好，它还能告诉我们的大脑什么是“突出的”。 冥想并不总是能让人平静下来。 对少数人来说，它可能会导致精神病。 Claire Maldarelli, 2021年6月21日| 
 随着我们的国家继续开放，我们可以希望脾气将会冷却，紧张局势将会缓解，一个人在病毒问题上的立场将变得不那么突出于他们的党派身份。 如何摆脱COVID-19疫苗文化战争? |大卫·弗兰奇| 2021年6月8日|时间 
 推特表示，该软件的设计目的是估计照片的哪一部分最“突出”或最重要，需要首先看到，并使用人类眼球跟踪数据进行训练。 推特在确定其有偏见后放弃了自动图像裁剪工具，Dalvin Brown, 2021年5月20日 
 而且，中国估计有7000万同性恋者，这是最突出的转折点。 中国的同性恋约炮App是摇钱树夏洛特·利顿| 2014年11月6日|每日野兽 
 他也被称为El H，但在他所有的绰号中，El Elegante是最突出的。 用一角钱的袋子换萨尔瓦多·达利，杰森·麦加汉，2014年10月19日 
 一个突出的例子是基地组织最高级别指挥官之一伊利亚斯·克什米尔。 基地组织的绝望可能是印度的噩梦 
 但总体而言，移民改革对白人福音派来说并不是一个突出的问题。 即使是保守的福音派支持也无法挽救移民改革雅各布·卢普弗2014年7月6日 
 有一天，当我坐下来写回忆录，试图描述这个时代时，我会注意到三个显著的政治特征。 卡尔·罗夫可能是邪恶的，但他不是天才|迈克尔·托马斯基| 2014年5月15日|每日野兽 
 她善于捕捉突出的特征，她的主要目的是保持她的模特和模特的个性。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 他的头向她倾去，那突出的推力，那向前逃跑的姿态。 造物者|梅·辛克莱 
 回顾一下我们已经讨论过的理由，看看要点，也许不是不明智的。 英国的土地占有|约瑟夫·费雪 
 但是李将军在天黑后放弃了突出阵地，把他的全部兵力都投入了底线。 历史悠久的弗雷德里克斯堡，约翰·t·古尔里克 
 在这个现在被称为“血腥角”的突出地带，发生了现代战争中最可怕的肉搏战之一。 历史悠久的弗雷德里克斯堡，约翰·t·古尔里克